有冇人跌咗銀包

上星期執到但一直唔記得po
有人搭798巴士往沙田方向跌咗個棗紅色銀包
執到之後因為唔想入狗屋報失 所以我keep住先
所有野完整無缺喺銀包入面
(e.g.身分證 信用卡 出糧支票)
如果係物主請contact返我

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）